香港邊到有得買differin A酸gel

如題

藥房有 正常要醫生紙

普通科都可以開differin
點解唔直接食a酸？

其實我只係想普通買黎整走啲粉刺 額頭勁多 未到食A酸咁嚴重

唔係0.1%個款唔洗醫生紙咩

聽日出ssp個邊睇睇先 啱啱係tst個邊都冇

有咩好藥係好見效

少量用真係有用
用緊

唔試下用第一代
用過differin冇咩用

第一代叫咩可能differin低敏感要keep住用

搽咗唔覺有用嘅

你用左幾耐先

一個月，日日搽，又無紅咩事都無

我見啲人話搽3 4個月先有用

咁我再試下先
感謝

呢隻？

Iherb可以寄黎香港

唔係呢隻 我買到了

香港買好貴，係台灣買係三分之一價錢

呢樣我知台灣係勁撚平

你係邊度買到 同埋大約幾錢

深水埗啲藥房 我買個枝$158

請問你買嗰隻同呢隻有咩分別 因為我之前買都係iherb嗰隻0.1